【操控選舉】全球巫師響應網上號召，萬聖節齊施法趕特朗普出白宮。

美國總統大選在即，雖然調查顯示拜登（Joe Biden）的支持度領先特朗普（Donald Trump）9至10個百分點，但拜登近期有醜聞傳出，所以最終勝負亦是未知之數。可是有一眾「幕後黑手」卻企圖於10月31日萬聖節期間操控選舉，令特朗普落選，而他們就是一眾巫師。

英國《太陽報》報道，全球數千名巫師響應網上號召，計劃本月31日萬聖節當天集體唸咒作法，詛咒美國總統特朗普尋救連任失敗。他們通在Facebook設立群組，並使用#BindTrump和#MagicResistance為標示，該群組有逾6,000名成員，打算在10月31日及11月2日進行一個名為「藍色浪潮」的大規模咒語攻擊。她們堅信，巫術的靈力會在萬聖節當天達到最強。

一名聲稱自己有巫術能力的女子表示，因本月有兩個滿月的日子，會帶給她們額外法力，讓她們擁有足夠力量將特朗普趕出白宮。而組織發言人表示，他們一直都有對特朗普施法，如在最後一場選舉辨論中令他跌倒。甚至指特朗普染上新冠肺炎都是出自他們之手。在年特朗普面臨彈劾風波時，巫婆組織也聚集起來施加咒語希望他下台，可惜未能成功。

以為支那人已經好迷信
原來白左豬都唔差

睇哈利波特睇上腦

我識一個pagan係打算投Trump

唔關哈理波特事,
pagan係通常信奉返啲歐洲古代宗教, 或者係自然馴拜,
即係例如北歐, 凱爾特嗰啲